大家第一本書係咩書？

小學果陣同學借過一本爆笑CoCo比我
之後覺得CoCo 好好笑
自己走去7 仔買左本

好多跟蹤狂好不安

爆笑王

牛仔

老夫子

龍虎豹